FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (75) 警暴殺人 全城三罷 你我同責

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:買乜撚嘢實體版呀屌你老母，咪話咗買數位版囉 今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:今年點睇walkout?
答: walkout 上面兩個橙光會不同步地閃，有board嘅就同步

13:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別
但EA亦承認因為好難做到prefect matching,個system係容許0-5既所謂誤差
所以假設你現在就算係+1 係唔太好彩既情況下 你係有機會遇到+6既對手 反之亦然

14: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

15:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱：）

16:咩叫肥料卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人,EG. Carvajal , Pique, Rakitic

17:咩叫META卡？
答:實用普金人 / 特別卡,例子: 84 Walker , 82 Semedo , 81 Ssk , 80 Mendy。META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

18:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 1
由即日起自十二月

1:點為之第一手擁有球員？
答: 抽、租借、做SBC、Objective得返嚟嘅都算係

2:IF, OTW, Champions呢啲算唔算黃金球員？
答: 算，你去Club search filter黃金嘅都算金人

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

3:1

未來熱巴我改左post頭既第13項做WL ranking
因為我見個個WL 都問
如果你見到幫我改埋個google template?

賣卡千祈唔好見大跌價就賣

呢D special card數量根本好有限

突然大跌根本羊群心態

法甲potm幾時出 係咪要入定d高rate肥？ 迪馬11k抵唔抵入

8點個時已經賣左普金salah 走

想問咁多位巴打，super sub要唔要食chem卡？ 我見外國d youtuber話唔使食

可以食 但影響唔大 計6chem

thanks更多巴

86肥有更平選擇
而家好多86肥8-9K買到

屌你老母終於中到200k野

公平咩？ 我中78 奧林比亞高斯左翼

Same，3隻冇隻過80

係咪講緊otw Ben yedder

又係你

咁都又？

我想中尼馬

有無人派緊w
POPOSUCKS 求一場

Hlw otamendi

你都係EA打手 好失望

太過份喇

我想中隻賣到5皮野嘅卡咋
近呢個月得2,3次walkout, 全部只賣到皮幾野

想問下包皮d射波同兒子差得遠唔遠想賣son

兒子好似捱唔住550k

係咪要賣啦

想upgrade 先黎跌

屌. 難怪有人用RODRIGO係到打WL

SOR唔記得左不扭文
自膠

佢實會升番啦 怕乜

真係想放棄打wl 所有人啲反應慢半拍咁 打到燥

Pish

賤種狗 輸唔起咪撚玩啦 入埋啲負碌彈彈波係到跑半場
俾我追和就走場唔打 損人不利己 嘥我時間 我屌你老母

點走 斷線唔計輸贏？

聽日晏就入隻bb cruyff穩唔穩陣 12月尾先放 同上年差唔多價

普金唔會升返掛 岩岩放完

用落覺得son射得準啲

兒子都要跳定先
真係CLS

但又好驚真係跳得好誇

VARANE 又跌一皮

咁有信心？

13w last game

升級卡講緊起多500k以上
唔係個個上到

SON 真係好撚ON9
企係到唔洗點郁就掛網
比佢屈撚左 3場

真心 meta卡唔好一放你就放
炒卡大户就係睇準依啲時機執平貨

之前490k入Son
下畫590k放左
夜晚100萬入屁馬
個差價都賺到好盡了

屌最後一場14w 讓咗比人
贏緊兩球 早知猜完佢算

讓比人即係有意輸?

自 膠 又唔記得不推文

自己衝動
如果唔係猜到完場啦

想問Kdb好冇用

RTTF KANTE 值唔值 1.1M

28場17
算最好既一次

而家隻otw ben yedder入唔入得過
定等佢出potm

終於奴完mbabu

窮撚終於上到E3 好感動

長期17算 淨6-9場
呢排無時間試上20

月牙巴你個陣係點?
想認下你

Rttf mbabu打CDM會唔會嘥左

完全唔建議
workrate 係 進攻h 防守m ,
上左去 傳波又屎 射波又屎
又唔係好靈活真係得個快字

In game 4231
隻Salah前日抽硬吹黎

都唔算好窮姐

18G 8W now

其實都真 左右兩邊都幾貴下 不過兩隻硬吹咁解

加油 集中小小打好快上14

payet 2 goals
是咪要if了

U mad bro

典型仆街
輸12碼就走場

都買到咁樣 點解仲要打WL

呢個禮拜分分鐘牙朗小花一齊if
加埋rttf

要換龍門（好似係）

唔通打電腦咩

19G 9W....
一陣先打埋佢

佢走唔係當你贏咩

想問wl去到幾時 諗住訓醒打埋佢

聽日2點零3點倒 唔係好記得

你諗住幾點訓

利申已訓醒

I mean今日，11號

我追和

飲完酒返黎都打到3w拎到金3 滿足了

和左走場係點計咁個w係點

當無打過 嘥時間

而家訓
Sb45000夠唔夠頂到e1

telles if

有無後上射波Cm勁又守得 用緊Csogo同哥狗

好撚鍾意用佢

聽日大家加油
晚上再玩過
一定要無穿無爛

綿奴

Hlw貴到諗住試下Rttf allan

點解會快播咁 痴撚線遊戲

我用萬聖Alli打cm 幾好

哇朗跌左十萬

你地有冇試過 20g8w 之後連輸10場...

10g5w
最黎26g11w

貴既野缺點就係貴
不過明奴真係幾撚勁

起身屌閪喇 屌完再屌呀

見美斯入三球，本身5w算，通頂打到而家14w,今個禮拜紅卡唔中86up以上即棄game享受人生
利申紅卡最高得84

各位大三罷

Ok thanks

臨打之前有禮貌問下對手
我啱啱都靠對手送場先夠14

英國玩30場wl 30場都有delay 發生乜事 明顯button delay 一兩秒 ball roll半秒先出到 明顯對面垃圾都輸 轉人守delay就俾人過咗

一早射死人

CLS 好似射學生

一早起身隻rttg son又無20萬

西灣河...
屌那星死仆街垃圾交通警

痴撚哂線。。。。

痴線
近距離打心口根本上就係想攞命

意見不合原來就可以拎真槍挾持市民 ？

我都有用

希望有命番出同大家繼續打機

萬事小心

中兩槍心口應該都

萬事小心千祈唔好有事

一早射死人+有fd比狗咬左 派彩都無心情開

仲有心情曬命

九唔搭八，手足中左槍，仲有心情抽pack曬命

屌你老母臭閪射撚完仲要係咁搞鳩人地
係人都知唔應該亂咁移動傷者啦

有人話confirmed gg
但待fact checked...
手足要無事

冇人想知你中咩呀屌你老母

收皮啦屌你老母

真係冇心情開派彩 屌佢老母死交通警

屌你老母

愛狗幾時死巴打你好 想問下你幾時死

po名尋晚燈中左今日警暴殺人

手術急救緊

係咪神棍po

企開d啦屌你老母 陰陽怪氣 九唔搭八

Dllmch

本身警察今日以前已經有殺人
又咩神棍po 我唔係好明你咩心態喎

出面有個po主名叫神棍話預言今日

預言 屍體發現

- 分享自 LIHKG 討論區預言 屍體發現

我以為你講依個

屌你老母臭閪

唔係話你手足唔好咁大反應

大家小心安全

sorry宜家心情真係好波動

你係想大家同你分享喜悅？

Dllm死埋一二邊啦

我都sorry講得唔好

𨳒你老母冧家剷

條仆街改左名

屌你老母啦

#31143
細爆法國派路

我屌你老母

快撚d死

dllm ar 好撚開心呀?

明，希望中槍果幾個手足平安

比UT 手足圍屌，可以block撚左佢自己玩單機啦
利申已block

咪撚扮哂野啦，好撚開心？

屌你老母 影衰我地阿迷

醫管局表示西灣河中槍21歲男子情況危殆

頂住呀

點解中槍果個唔係你條仆街，咁多人死唔見你死

屌還屌，要不推文呀

果廿零萬就收撚番埋啦
屌你老母

屌佢老母 追殺佢 以儆效尤

邊個好d

仲要得21歲。。。就要受依啲苦

你老母比狗屌就最撚好

玩就收埋玩啦 風頭火勢

手足千奇唔好有事...
我地等緊你返黎打Ut...

唔記得不推文sor

我可唔可以請大家今日罷post一天

大家唔好分心係UT post
出去跑嘅出去跑
或者留意新聞同重要post

佢同大部分冷漠嘅港豬一樣，淨係識0付出意識抗爭，消費d義士嘅犧牲。

最撚on9係post好野又話手足要無事
咁都達狗有咩分別

今日個post 唔適合討論打機
大家記得用不推文

我願意蟹哂全倉貨換取手足冇事

幾多歲都唔可以

咪講呢啲啦

唉，屌，機都冇心機打

多餘

願大家平安

屌你老母死黑警我屌你祖宗十八代同下一代屌你地死全家不得安寧比天收屌你老母臭閪

係出面既巴打 萬事小心

不推文呀

自己太激動唔撚記得㩒，仆街
自隊打

同掛free HK 隊名的仆街一撚樣
係free HK 就唔會見你響度打UT 仲要打到咁狗

我都有諗過會唔會大陸人扮香港人做閪嘢
但係click落去睇個id好多都 xxxchan xxxlam 香港人先會用嘅姓

岩岩返到屋企
就見到大家咁好火
抖陣晏啲有八區就個陣見
祝大家好運

要小心

講多句
岩岩返屋企個陣見到話有人跟蹤
所以大家返去記得小心望下周圍

大家小心平安呀！

Free HK係仆街

中大好危險

暴大手腳小心

無心情討論UT, 係出面見到幾個UT巴打推緊PO

入黎想同UT手足講 一定要平安

有冇中大巴打

推完藍絲阿叔未屌你老味

連登仔係咪咁弱智

有無人放coins?

而家情況點

10:10k你收幾多

睇立場 RTHK同埋有線都無暴大直播
有無人有LINK睇到
好多都中環MK

無中大LINK

鄺囝fb

小弟暴大
好多Group都互相通傳緊

依家吹緊 何宿舍監驗證無4點搜查令

一睇就完左
話未見到手令

戀花巴打小心
自己同朋友清哂HALL未

而家變左搜hku

我唔係崇基學生
唔識佢地，但間接大group都有流通緊
有心！已叫佢地盡清 ，但又要守住，情況好亂

但如果再咁落去，其實佢地實攻到城

上面中獲加個個

愛狗幾時死我唔知
不過你條撚樣一定死先過佢

屌你老母死黑警擺明殺人仲籍口多多 推卸責任
仆你個街

ex cc表示宿啲人已經清緊
4條柱都攻真係cls

睇左全日FB TG
更樂天既人都會好抑壓

好沈重

睇完今朝西灣河中槍個手足單嘢心情好差

睇死開槍隻狗又咩事都無

睇post睇到胃痛

可唔可以比我spin下focus
普金c朗定普金son

好心痛 點解可以隨便就開槍殺人
根本班仆街就心理變態

C朗
感覺Son呢個Pitch大nerf

已經保緊佢啦 又屈人搶槍又話後面有人拎鐵通

唔撚好玩啦師兄
仲有心情度邊隻好啲？

屌你老母個double-kid
拎緊隊德國隊解任
拎撚住屁馬功課隊入一球睇rp
半場猜波 以為自己好撚勁咩

Sorry
好想spin走疑似彦霖媽個畫面

等buff番頭鎚先買C朗好似抵玩d

真係有d似樣，不安

仲有黎緊8大

留tg？

巴打小心

我同巴打應該都係同一個平行世界，辛苦到仆街

成日keep住左個畫面，好辛苦

留名睇柒婆6PM宣佈押後/取消區選

真係以為押後有用咩

咪再撥行d把火

雖然呢條撚樣係濕鳩黎
但你呢d時候仲刷任比人撚都唔好講出黎啦

事前冇放風=點心紙

成晚無瞓過終於返到屋企
希望西灣河手足無事

屌佢老母 睇完個警狗招待會仲燥 而家林奠仲要走出黎7

屌你老母又講阻人返工返學
更唔安全都係因為死黑警咋

浪費時間

叫林鄭食撚屎啦
劏肚咬耳唔撚出黎譴責
家下呢D就搶住出黎屌
佢老母臭閪雙重標準到好撚嘔心

林奠：求吓你地割蓆

Rfft如果歐聯出局以第三去左歐霸係咪會轉為歐霸卡

chan pui 好波

佢已經係第幾次講

屌你死黑警

真 睇早幾日中大畢業禮 無警察根本唔會亂

根本90%以上都係因為佢地亂鳩咁黎先引發混亂
冇人衝->佢地衝->又射TG又打鳩人又鳩拉人
收隊走走下又可以冇啦啦射2粒TG出黎
塞地鐵站又乜鳩都唔理射TG入去
今日就強攻幾間大學又話人係入面非法集結又射TG

我見有人將隻st可以轉位做cam岩返chem，點做到？

食position change卡
ST->CF
CF->CAM
但CF->CAM呢張經常性斷貨

原來～我將rashford 轉cam會唔會唔太適合

香港咁大鑊仲玩fifa，會唔會唔太適合？

我覺得玩都算 有時都要比自己鬆下
但無心機係到討論就真既

屋企要人，聽朝再戰

還好既當refresh下
畢竟一離開個post睇番時事台係幾咁沈重

想問下點樣高吊穿越傳球

唔係L1三角咩？

我試過但做唔到 你做左？

我都未，應該一係L1 O 一係L1三角

要有五個中場個任計唔計LM，RM？

計

張卡本身係RW LW係咪要轉位？

如果你入場轉打翼/st 既，ok
揾佢打攻中，

係，但我會選擇揾2件蛋散sip 位再入場轉

試埋l1 O先

WL最後....
22G 11W
打唔晒

好多野緊要過打機

出左去成日都唔比人返屋企鬆下？

出完去返黎堆卡又跌價應唔應該趁早放左ben爺同IF基沙文去

連堆OTW都可以係咁跌

的確
打下機可以放鬆下自己
長期keep住 mon post會好負面
早啲休息
明天繼續
Be safe

Sorry
忘記不推文

長久戰黎 今日有份罷工 抗爭既巴打
辛苦你哋啦
希望你地星期四派彩會中美斯

有無巴打解左高吊穿越傳球
想問下係點解

08:55 pm 醫管局: 中槍青年仍然危殆 有生命危險

集氣

L1 3角

啱啱返到好攰諗緊奴唔奴隻mbabu好

抖下先啦 都仲有時間

我L1 3角做左肋攻唔計

睇id 睇icon 都知on9仔

奴完唔知點連

都係德甲隊先得, 一係你連akanji , 咁就一定10chem

Rio+哥師 包住
或者一隻icon連住8chem都夠做

為左隻閘換rio 哥狗

本身都諗住換rio架啦

mbabu定semedo勁D

未諗好換咩
有啲想zanetti

防守一定係mbabu啦
普金都已經好勁

如果baby gattuso好用
就唔換keane換J辛

換J辛就唔洗用mbabu啦
不過我都會照奴，多張卡都好
唔算難奴

我L1+3角 同 L1+O 都試過 都唔得
已經用左中場 都唔得
要贏波？

頭先試左解高吊傳球 係l1+圓圈斬波 唔係三角

要贏波？

試過2次圓圈唔得 一試三角就得左

我頭先贏左

有無巴打刷online 山丘之王？

唔撚奴Mbabu了
真係無乜心情打機，睇下係咪今晚出icon swap先
hea住做多5~6張算

跌市跌到屁馬都穿1M了

L1三角唔得

其實bf panic sell係咁上下
所有普金都會大跌

跌埋跌埋都未夠比TAX

1m 入左一隻 睇好呢d meta card 過幾日升上去下
睇返上futbin d graph 都係差唔多時候谷底反彈 雖然rttf 仲有team b 但我預計應該冇高rate 代替品 因為messi 包皮c ron salah 呢d 高rate 球員一定唔會出rttf
而呢幾日正正係black fri 既大跌市

歡迎討論 香港人辛苦左一日 夜晚好好休息下 聽日再戰！

升返上去 1.1m 甚至更多

星期四會升返

係，上年BF後會反彈，入定自用加投資冇壞

Sam gor 都諗住用？

22G10W，諗住留番今朝打，但係見到D咁既野仲邊有心機

HLW Muller定 Reus

自膠記得不推文

如果而家入手IF BEN爺 星期5 WL前放走會唔會升？

Reus

點攞tekkz 張海幅

放左扣嘛tax都冇幾多賺

ben yedder 唔好掂呀 今日or 聽日出potm 就仆街

一定係muller
打得晒成場

想賣SON塭ICON / 高rate meta做替代
有無好介紹
賣左就有1.8 m budget

請出招

Kante 7chem 定 mid guardiola?

未知換咩好
不過奴完24張再諗

Futbin SBC Solution 有人搞事

咁otw Ben yedder係咪都應該離手

???

好多用$0prime icon砌

otw ben yedder 我覺得一出potm 會跌一下，之後都會升番。 是但入一粒就爆番上400k 啦

呢兩張肥料卡幾抵入

揸住幾十萬
想一炮過入1至2個人炒
有咩目標？OTW?

Dalglish

#324 睇樓上

friendly 得咩？

但係SBC唔用到就無用呢
壓住舊錢

Potm vardy定lucas

Lucas 4*sm+4*wf

會唔會考慮下賣dembele買messi

我都唔知SBC幾時啱用，你唔想壓得舊錢太耐，就抄OTW同RTTF

Web market係咪改過
Max bid 同Max buy now好似會自動link up
冇得15000000 max bid snipe大法

lofted cross好似唔係L1+triangle?

你地點睇隻Scream版James Rodriguez?

好少見
都係慢

有冇人覺得美斯吹大左 唔係好好用

點唔好用法

Felix出返黎個陣應該都會升

隻右腳似3星

驚撚唔掂
我用隻DEMBELE 4231 爆邊 / 41212 ST 跑狗

作為一隻利. 我都好想.
換ICNO都係因為BF影響無咁大

noted with thanks

最近炒otw 炒得唔好 蝕左小小
諗緊入邊隻好 黎緊又國際賽
唔通又係LKK

report佢老母臭閪啦

係咪買左Haller?

打CAM吧

仆街隻SON跌撚到傻
睇黎早換早著

點解wl啲獎勵冇派到.. 唔係今日派咩？

星期一派彩只有SB

我20k 入左 otw haller 而家都唔知點算好

尼馬食咩chem好？

今個禮拜用覺得無之前咁屈

一係蝕一係等無點算

第一，睇完po頭再問

第二，不推文呀屌你

用不推文

不推文

得

15隻22k

Sor

請睇FAQ或直接report俾PSN

另外請你用返不推文

唔得

如果上得番 18-9k 我即刻賣

唔得咩

Sor

食影子 最好

慢慢等la,除非有好野投資急住放

揸住6隻58k icard同5隻62k渣古 都未驚過
雖然想放咁啲貨趁低價入包皮

Gameplay問題啫可能

杜格利殊啲stat同佢差不多
換都好似無upgrade咁

我都諗緊入唔入IF包皮

呢個好正

講事實

Hunter la

拜仁隻Lucas改廢左好多

拎左試用MBABU刷任
好鬼好用
睇黎要換後防

費明奴打cam/cm食咩chem好？

屋好用

堅

真係好撚憎啲Full play狗

哇
Objective pack

摸

屌摸

今晚rival gameplay節奏快咗好多?

玩左幾場allan
感覺唔硬淨

第一次中

屌

ps4既朋友，有無覺得今晚好lag

2隊都係同分排第3

隻juan jesus我都有張硬吹

瑞士球員助攻贏DR好撚難

勝仗果啲啲人多數唔幫

用佢定用Mbabu?
摸

Mbabu

勝仗點幫

好撚多仆街,係咁MARK撚死隻瑞士人,唔撚比你交波
屌那星,諗住D8解啦
佢老母,場場對住哂D人好似打撚緊WL咁,係咁用隻人狂MARK死你D傳波路線
跟住全部玩移龍
係唔係D8黎架

聽講用租借Mbabu入場同RW調位打
用佢助攻

希望今晚有球員sbc

Fans vote嗰隻應該今晚出

2點了

認真打就叫仆街？洗唔洗讓開條路任你射呀 on撚鳩

我都有幫過 佢pm我
Dr姐我又覺得無咩所謂

出左icon swap

11名ucl球員

哇屌11名英冠仲要傳奇級難度

Ea傻撚左？ 難撚到咁點做

換左哥狗先既手足有無後悔
利申：奴多4張算數

無sbc

做多4張換Rio算

英冠果5場真係cls

有藍卡係倉 fatfat

不如home win la diu

換rio定keane好

真

奴夠換張zanetti算
隻輸米高留返比ea老母做帛金

都要係勁藍卡

奴隻勁既用 之後果隻慢慢做算

用晒全隊瑞士咪冇得mark死

唔叫你用白銀球員頭槌RIVAL入波算係咁啦

大家係咪唔all in換巴哥啦

真
唔係頭鎚就點都得

個傳奇都係揀d 6x rating 1x chem嘅然後再換人㗎啦...
有幾難

唔係個個都有你既技術

唔撚換了

我咪又係D7 D8升降機 \/

做mbabu可以順便搞掂埋德甲嗰個

做埋葡超果隻

早咗奴

留名等睇 試下唔好阻住我做任

宜家啲一手隊點撚打人地啲課金隊 ea on99

差太遠了 我都係son上mid dalglish
Icon神力... 用下就知分別好大

我睇返個倉其實啲人算幾勁
Average 75以上
打啲低chem應該大勝到

奴撚到仆街

好彩買左ucl版屁馬 包皮

好彩冇衝動換哥狗

最撚仆街係dr同sb win都仲要比上次加多場

icon swap係咪唔會再有新野換?都係果d?

我無屌佢認真打係仆街
但係成班D4咁樣既,跌哂落黎
喂,大佬呀,打個DR咋 洗唔洗場場遇到E1既人咁呀
D8撞哂成班E1既?

講真 巴哥成1.1m一隻
要奴耐啲都合理

Icon swap DR任勁難

單睇好唔好用 drogba定butra好用

同埋可以入場換人

禾堡d St夠柒啦，仲要打world class，高分d嘅都辛苦到。。。

比錢買無咁嬲

有咩卡會升

唔係人人都咁有錢喇
大把人成隊加埋都冇一半

一定布達，5星腳，夠矮一定好靈，為左佢要奴多7張

icon swap 1就係而家呢d

之後icon swap 2出其他icon 要用set 2既卡換

呢個點做 解極解唔到

用arnold打前齋射波

其實sb係咪無限refresh?

same
Arnold啲shot power勁好J

yes 但計分淨計頭40

有冇人覺得sb難打左好多

e1實力起碼d1啦，會唔會落d8刷

兩下X 唔係L1三角

佢個first owned係exactly 7個定at least 7個

好撚亂

多謝EA 比個機會我可以對住部機 專心打返幾鋪電腦

每日睇到出面真係好辛苦

你老母
英冠打legendary

Sb最難係點用英冠打legend
英超都未必打得贏啦

11UCL都難，逼你買UCL卡

所以我係用哂德甲瑞士前場黎打（禾堡果幾隻）
最多咪打多幾場

其實D7 8 9係咪真係易啲
swap咁多嘢搞，又冇乜時間打
搞到有啲想落去

勁人落去打點都實慳左時間

世界級我都未係好易贏到

7個實無死

無限刷 打最廢

我奴謝4算

揀啲6x rating打吧

最麻煩係11ucl
要買

好彩目標淨係要18張
有d任煩撚到

換柚木 巴哥定 butragxxxo好

想問下點樣同EA report人

應該多左人換buxxxxxxxx
奴多7張就得 又唔洗心郁郁奴埋果5張

屌完全唔知想換邊隻好

巴打抽包？

換buxxxxxxxxx幾好奴7張又唔洗心掛掛
換zanetti又會想奴埋隻舒米高

每次刷新揀最易
防守唔亂標 封哂位佢會自己長傳傳失波
同埋拎3隻你玩得最好既人入替
岩岩就係咁打左兩場
一場6:1 一場2:1 防守好重要

換哥狗要付出代價

咁快奴？

布達堅奴今集應該好勁下。。。

已有心理準備中列文恩沙基

搞到都想博一鋪 不過無咩運

會唔會太懶
我驚巴哥太頓
同埋唔想太奴

換巴哥要奴11張
換rio奴3張 但你會覺得唔抵 想奴埋哥狗9張
換butragxxxo就奴7張 果5張比ea做帛金

罷完工係到呆足全日
真係要搵少少野玩玩抒下壓
但又唔想Dr咁大競爭
打電腦就最好，插個耳機聽住歌專心玩
玩完先返黎現實
今日係超壓抑，希望聽日班狗收斂少少
唔好再搞出人命

咁布達定owen呢

最衰係蝗狗點解無勁既巴狗比人奴

好似點都要奴曬

布達屌打
奧雲係垃圾黎

係咪奴完啲人仔留唔到下set icon swap用？

冇頭鎚+win算係咁

唔好傻
Ea唔會咁好死

我都有d想換pack做賭撚

Sam哥你覺得換rio/ba gor/ burtagxxxo邊個好

窮撚就rio

因為可以用耐d 另外果兩隻好快換？

而家用緊koulibaly+florenzi
諗緊奴5張換j辛定奴少張換rio再買隻walker好？

有機會中prime 定都只係同一set 無其他野

上次好似係dr3勝sb5勝
今次係4同6

Zanetti呢
諗緊布定辛
唔想rio

Rttf son跌到1.7m點解會咁

base icon即係最廢嗰隻icon

想問下intl rep係點解
有啲好似無星 但呢隻3星
有咩用

Butraxxxxxo係baby會唔會唔抵咁

Sb無限擦即係點？
唔係有限重新整理嘅次數？

Bale任真係要用頭槌入波

一定係baby版 但有大哨 拖舟 比利嗰啲搏吓

Sb打初學級10分鐘搞掂，唔難架

有無人刷神秘足球 拿拿聲刷3場

西game gameplay 十倍速咁 跌到d10尾都未做完mababu差一場贏

Thz

有冇巴打比下意見

睇嚟呢個星期要揀un吹
唔夠第一手人

有無人換hagi

都唔知你咩陣

啲人話好撚7廢

睇數值仲以為好好J

可以不停重新整理 只係之後既都唔計分

咁咪輸落去刷囉又要做任又要場場贏
好難搞wo

Son點解會跌到咁

最慘係唔出full team比ea 90分鐘做鳩你 比人鳩彈入 我隻mababu差一場都跌到d10卡撚左

買d勁人做啦 都冇計
唔好標咁多波啦

場場3-2 2-1 7-5咁
個加速gameplay唔會以為神秘足球

用其他仲勁 唔值2m

打算哥狗加尼斯達

哥狗條氣 80 都唔到, 後半要唔要換人 ?

I mean nif
443入左隻 係咪係時候放左佢

真係咁難咩
我D3落D7打
好快搞掂順便食埋icon swap張德甲
降左班落去打應該唔難喎

個高吊穿越任點做

唔介意既建議你試下用scream bernand
順手就換
個feel 差唔多
Middle prime 都係數值差幾點

賣？

有冇巴打知個高吊穿越任點做

好煩 諗緊butra定zanetti

兩下三角

屌你老母nino124408
玩左fifa咁多年見過最賤種既人
一開波幾分鐘領先左一球之後拖時間拖足全場
角球旗 閘位互傳 翼兩邊底線來回跑 乜撚賤野都做齊
屌你死支那狗死全家啦

降d落去嗰啲 不如比我贏埋先走啦

唔想我奴
我都諗緊rio定辛隊

閘咁全能做乜
你話轉做防中
揾人sub又煩
In case 你前場唔係已經包屁花/icon 既就butra

神力不再
變到好普通
利申，前用家

夠鐘起身罷佢老味

其實隻古華特係咪廢？想換巴狗

Nerf左啲咩

有問題想問
打嗰時成日都會想就翻strong foot 射波 就算有4星或者五星腳都好
同埋習慣咗射遠柱
點改好

咁hagi 同butra 呢 邊隻好啲 諗左好耐

fk 無禁到不推文

其實應該間唔中換下腳射等人地捉唔到你路先最好下下要大位射好易比人mark死

fk 唔記得不推文 自膠

唔知係咪同真實踢波有關 我唔識左腳射要點就位

上定下

下

咁鳩難既

之前dembele panic sell 果陣26k入左幾張，有幾張買中左藍色

D UCL咪炒起晒？

唔關事wor應該我真人踢波都冇乜左腳
打機唔同嘛，你禁粒制就射到波啦又唔係你本人射使乜就呢樣果樣
咁你用左腳球員唔會又要佢用右腳射掛

神撚咁早又搞鳩大學
琴日搞完中大港大理大
今朝到city

實用果d，肥料無咩郁

又譯錯啦 英文版係lofted cross L1傳中

我打friendly no rules
再揀隊韓職

Hagi 今集應該都幾好，東歐肥馬應該可以好似小花咁扭，不過要20張同國藉廢，但我會揀butra, 唔想奴咁多同西甲無st勁

我之前有個咩2 rare pack又係咁

Giggs 有無食評 想入 有愛 鐘意靈活

Rttf Dumfries 好用？

砌夠11隻UCL入場打就算,

都唔知有冇咁多

喺出面塞緊嘅小心

奴夠8張換哥狗算

其實都叫有成個月奴
唔洗咁急既

係喎
自用夠十一張算

有無人知

大家都有心態想急急奴哂佢算

正路放7個+4個勁人 後備即換3隻勁人落場

有無人會用18tokens換base icon 博一博 本身廢陣

公投
換rio 好定burtxxxxo好

柚木, 有心機可以奴埋隻哥狗
urtxxxxxo 淨返果五張swap豪俾狗

之前換完哥狗再望下新icon swap
隻rio有牌搞

上一轉有fd遲打 用班垃圾同人功課隊土豪隊打慘到

摶左d唔用得仲衰

意甲右閘一直缺人，除非嚟緊rttf2有新意甲閘卡，唔係嘅話長遠你都係要轉。

butra 5*腳+靈活啱今集

好似猩猩吹奏

廢陣緊係換人啦

用唔起top tier icon又睇唔上眼班中低價icon先會咁搏

原本仲諗住星期六前奴哥狗同柚木番黎打WL，感覺上要哂D時間

上集BASE ICON PACK中奧雲
慘過死

Base有邊幾隻係好用？

主要呢系列無乜人我鐘意 玩梗西甲 但burt 好似幾吸引5*wf

有冇mid seedorf食評

就係因為呢個原因 我除咗小花 前場冇用過其他左腳人
即係例如話左腳喺左邊推到禁區頂 我會唔知點射先入倒
定係其實遠近柱9ban 都得

Burtxxxxx 3star SM唔驚咩

我都唔知 只不過我想博下會唔會抽到d無可能買到既top tier icon
最壞應該抽中龍

唔好阿巴打，信我，只會中列文/恩沙基/舒米高/奧雲

佢set死係只會抽到呢系列既人定ea垃圾機率好難中其他好似正朗 拖丹果d？

上年swap換icon pack同臨尾做sbc 換icon
做左～10次
中過油雞
其他全部唔用得

驚 我貪佢5*wf 同好似幾靈活炸
咁巴哥同柚木比呢

奴少咗張
冇得rio 加哥狗 咁換咩好

即是會中油雞

自問手氣好可以試，喺度你會見到好風光嘅比利 油雞，但其實仲有幾百人中垃圾龍門無post 出嚟...

好多youtuber 都話巴哥鈍，我應該唔考慮啦。係諗緊hagi, burtxxxx同rio。

但係如果後期發左達買拖單就會廢左hagi

無人換謝4咩 box to box 喎

買隻Scream 明奴雙4星，攻守都勁過謝四

未用過hagi
要點用

Prime wright冇人講?

Cam不了 大把勁卡cam

冇人換Roy Keane?

有無人唔會奴ICON SWAP?
平時奴wl奴dr都算
仲要玩廢隊比人強姦

放棄dr wl 主攻icon

你奴幾個月dr同wl儲番黎既卡都唔夠買一隻icon, 莊閒好明顯wor

唔怕出舒米高咩

+1 今個星期專心奴icon算

唔奴咪少張勁卡打wl dr
自己取捨啫

baby zola有冇食評？

已棄wl
淨係奴icon

列文

我！

上次都奴左2個星期先拎哂12張, 今次又唔知幾耐

量力而為啦

我都諗住淨係要Rio算
好撚得閒先奴埋哥狗

新手想問點奴icon？

我已經奴左哥狗, 一定要奴哂先齊

打任務

做齊ICON OBJECTIVE, 可以去SBC 換指定ICON 球員用

FACT CHECK咗，啱啱用11個first owned英超人可以刷晒聯賽同first owned兩個任

張哥狗有少少雞肋

諗住Sissoko 換謝老4好唔好

我都係咁刷

原來英冠要打傳奇

唔撚係掛，會唔會太難

窮撚陣咪有用

聽講仲廢過ssk，唔係要夾chem可以奴少幾張

有冇巴打試過呢隻打翼？ 會唔會好純

一開出日本國旗

我現時就2張一齊打CDM (SSK / 哥狗), 暫時無咩問題
窮撚用著先

中場都還好，易hybrid
出龍真係求其一張top tier都勁過

等睇呢度d人兩日奴晒12張

Dr難打過wl

買11個ucl巴西打又得唔得?

差4張換到rio
我都諗解sb定dr好
sb應該快d但好撚悶
dr應該爽d但會耐d

son會唔會升返上去?

得啦 都係咁count架姐

咁醒既你

要比4萬買隻ederson 無咁多現錢

利申 新手 姐要禁咩制傳

想問下UCL個任
隻OBJ RTTF mbabu計唔計?
有冇巴打試過?

Win 5 Rivals matches using 11 UCL players in your starting squad (UCL, Common, UCL Rare and UEFA Road to the Final)

應該都計?

我打41212用佢打cam
瘋狂前插入波
翼就唔太好扭，得硬爆

11個ucl 局住要買人
之前果堆ucl人 全部唔係cb就係l/rb

我

今晚試下先, 買少個位

想知
11個first owned英超人可以刷晒聯賽同first owned兩個任
11巴西UCL
以上呢兩個玩法可否入到場換人
是關11巴西UCL 龍門太貴

另請各位使用不推文回覆 謝謝

Neto?

兩sb 兩dr

L1+傳中

話正選11人O個D一定可以入場換人啦

好用？

等緊有勇士抽base icon pack

入場換人係解到任，你可以拎隻Ucl巴西St 打住龍先，入去再換，你贏到都計

dr趁早解好似好d
齊齊垃圾陣

有時間先解埋sb

Sor,冇不推文

thx

UCL果個最難做

sb好啲
dr對面勁陣 大家本身技術差唔多根本冇得打
同埋用廢隊dr都好悶下

降Division囉
同埋我又覺得ok
用番d first own仔打dr有時真係有驚喜
有d廢金都幾好用
迫你用d平時冇可能會用o既人仔

有冇人諗住換j.zanetti?

DR用廢隊好正
集中D打 會睇到對家D動作慢好多

降咗落d5
用廢隊都55波到
不過贏4場就要預8場先解到

Dr連輸三場 燥燥地
一想解obj就係咁輸

Dr d人用方向推一推都12碼
場場都撞下柱咁
好撚好玩呀EA

咩mode都係咁

呢個真 有d 80,81既廢金用落真係幾有驚喜

廢陣有時ea會幫下手
zakaria都變vieira

Ake都變雲迪克

有前冇後

有時用基沙文都入唔到既遠射 用廢金就入左
自己都打個突

我會降到 900分左右
星期四之前上返去

請善用不推文回覆

我覺得dr中柱機率係高d

有冇巴打會本身打左幾場D速度係正常
之後場場都會好慢同埋delay得好勁?
就算打SB都係勁delay

唔記得不推文...

好似冇人換carlos嘅？

sor9，唔記得不推文

用廢隊有時仲易贏

有
個server點解可以咁撚衰？
人地LOL晨早無server問題

拉

係
之前用德甲廢金陣解Mbabu obj
頂, 仲贏得順過用原本自己個陣

用緊87 勁到

金卡Militão斷貨第一週. 晴
已升到6千幾

我換謝拉特算 反正都入唔到隊 有愛就算

一隻730k 一隻免費咁都有比

遇到咁只能等聽日再玩?

Baby 用家
當佢右腳美斯咁用

我都諗緊謝4定butra
中場有if老母邊爐 scream明奴
謝4都好難入隊

唔預佢入隊啦 當砌一隊利咁玩
前日換埋高美斯

竟然 3十幾萬真係仲猶豫緊

好勁 當初60買 80都唔想放
無野代替到

果日比佢同sterling打交吸引左

有愛大撚哂
上年冇做到我轟既呀朗後悔都完季

今晚 終於有 韋利安

Gomez有冇食評

隻Mbabu勁到癲 DR用咗十場左右就解到好抵做

因住引戰牙Ching

賣埋少少卡有差唔多30萬
將上面轉下面好
定upgrade de jong做OTW好？

好想要 不過冇本做

本身用緊vvd+ pique 緊係覺得一般
等佢升能力

德甲好似好難贏

買哂肥料準備all in

有If werner

我都用緊vvd+pique

之前入左好多87肥料 成個高美斯都係用之前入落d肥料做

星期4派彩做先

出皇馬果隻點算

會出偉利安咩....

公佈左

有冇人刷神秘足球任

Fan vote 英超 係唔會輸

好多人都投皇馬bo

韋利安出咩sbc?

無人理

唔覺得upgrade左

你指上變下無upgrade到定de jong轉OTW?

去到12月1就冇？

嚇死 原來係你自己一相情願

已經入左幾十萬肥料，炒巴西 sbc, 法甲potm既料又升晒，仲有幾十萬未入有咩好買

有無人諗住換李華度？
食評如何？

肥料高位而家入貨有d不智

我覺得OK
PROMES 呢D打後備一流
打正選唔夠洗
迪比本身又得7CHEM 唔夠LUCAS 10CHEM好既

唔係喎 皇馬個隻應該先多人投啵
5*SM 4*WF , 快 , 皇

正路都係有高rate 投高rate
出安機會大好多

果幾十萬係先前入既就係依家唔知入咩好

哥狗係咪除左ICON好連之外
仲廢過DE JONG?
諗緊奴唔奴7張換佢

奴哂換rio
順便先換埋哥狗

點睇得出哥狗廢過迪莊
防守高一班 速度 敏捷唔低

我之前用左11張換卡路士(有愛)
家下諗緊換唔換哥狗好啫
如果同DE JONG差唔多就唔晒時間啦

皇個隻係代言人啊

SAM GOR d人會點刷
跌唔跌d?

唔會特登跌
輸就輸，贏就贏
打到做完為止

課兩Packs 多左300k
屌你老母ea

計到盡都要打48場先奴哂
每日做一個任算

隻POTM 華迪幾時轉返個卡面
車頭相好肉酸

咁皇馬果隻都會升咖姐

窄4231好唔好用？
三個CAM
有冇巴打用緊

牙Sam 第二輪任咁惡做，會唔會後悔太快換咗哥帥

應該會換呢個 其他冇咩想換

依家唔係入貨時機
利申，渣住二百個等大跌市

佢咁撚勁
淨係贏波既任難佢唔到
要銀卡 頭鎚+助攻 贏波 先難到佢

偷睇咗牙Sam 今個星期好猛料，恭喜晒，30Win 不遠

唔會嘅...不過真係好煩
Ucl嗰個要買

幾時開始係有高投高
Vinicius 5sm 93pace 點輸

Hagi唔值得換？睇數值好勁喎

我投左安

Reus定基士文

咁多人覺得出安？我就投左皇

好難用 好似廢過金卡

英超已完勝？

完全唔關事
勁既卡係唔分聯賽
你見普金最貴既都唔係英超
有5*sm唔揀咩真係

棄驚

唔好用連登仔嗰套代入鬼佬mind set...
上年粉紅卡都係投咗件on9 無投到SMS

見youtube d人都係投皇

邊隻鬥sms
忘記左 , 我淨係記得我都係無揀sms

投左安
巴西右翼無選擇

Muniain終於有升既跡像

邊個話巴西無右翼, 有無問過英華候克

有冇人試過用bot 搶人？想研究下，會唔會封帳

仆街，冇不推文

刷任 中場球員入球 擺個中場球員踢st計唔計？

張卡路士有頭髮
搞到唔想換

EFL 5 legendary win真係邊條撚樣諗出黎
煩到on9

集中少少打
防守走岩位佢會自動長傳傳失波 你咩制都唔洗禁
粒波就會回返你腳 回合GAME咁
適當時間佢就會比返波你
所以你進攻就要小心D , 要珍惜進攻機會 , 你極難主動搶波

打多5隻換辛尼迪算 反正張舒米高都垃圾

係咪用POTM普基仲好

安神一定要投啦

23粒係咪已經換到Drogba ??
咁呢個就唔做啦

23粒已經換到DROGBA
巴打自行選擇打咩
我覺得SB比DR更易控制
你唔禁r2 佢都唔會加速追你
d電腦on99咁

真心好麻煩
個個都5/6場WIN
3-4場已經好難刷..

POTM 法甲個投票好似剛過1週
唔知係咪今日公佈呢

Legendary....刷D rating 6x算

上年用過
衰2星腳
其他還可以
如果你撚得掂ozil就應該ok

星期四會放包son varane，揸返1.8m coins
只揸otw Ben 同mendy dembele
Otw Ben 今strong hold 到500k
Mendy dembele已經跌到唔係錢

同埋60-90分鐘係黃金時間
一做open up fake shot電腦就走相反方向

不了 太頓

包？而家1m有 過左bf唔會升番咩？

Bf 前入返

我都覺啲數值係咪假架

2皮野做到都預左

就快喇喎

Rttf2估佢大跌

包都大跌?
有冇高人指路 純粹唔想蝕

今集唔靈活唔扭得已經難用
仲要唔係快

不過隻嘢走位幾好

揸coins 保平安

揸錢就唔蝕/入美斯 斷貨應該頂到呢個禮拜

我覺得佢成一差最後嗰腳 不過萬六蚊真係咁上下

Son點睇 係咪今個wl要放

weak foot right係咪代表佢慣用腳係左？

WALKER

係啊

覺得pukki醒目過佢

咁即係調轉
明白

上集 FUTTIES 英超人淨係輸過一次

Rttf前到而家都跌左10%
頂到下但點都唔會升，所以個操作係用tax 賭佢再跌

下一round冇哂勁卡啦 mane kante 呢D都出左
最多出salah reus 不過應該對包皮屁馬唔會太大影響
SALAH 得3*腳
REUS 德甲唔會太貴

星期四可能升小小掛

想問rttf dembele而家入抵唔抵

點會無 祖記 巴黎 巴塞都未出

都跌左10%，呢幾日個價應該就平穩，要放睇埋派彩後，過左星期五入番pack 又撞rttf2 唔多睇好，始終勁meta前場都唔係英超又唔係易hybrid

盲？

冇人用大簡？

當 Dybala Dembele 死嫁

Kante依加入岩唔岩數？ 自用

唔記得無祖記icon 無視左佢

係等psg
睇下屁定包
一陣開個icardi 比你

樓上搞笑

冇奴 返工已經冇乜時間

reus 好撚勁
上年同今年都用過基沙文唔覺佢有咩勁

一石二鳥

夠卡既可以11個ucl一手巴西英超

巴會出咩lenglet?

咁就難估啦 出左DEMBELE 唔知仲會唔會再出 本身巴已經出左PIQUE
又整多件中堅? 可能性不大
可能ARTHUR RAKITIC ALBA SEMEDO 都未定

上年有so9
我估今年arthur/vidal

利申：9估

大巴黎一件都未出，出隻屁馬可能無300萬都買唔到，已出線，加2點，一出已經94

應該唔出屁啦 出個時要考慮佢最多升幾多
入決賽咪99/98?
TOTY/ TOTS 先會出掛我諗

大巴黎咁多肥料 實出其中一個啦

出果兩件垃圾中堅

唔好alba呀同if semedo撞左

冇呢個組合
11UCL巴西已是極限

我之前有研究過，係會俾ea封，所以最後無試到

即使唔洗返工
都唔想奴晒所有任

覺得意甲會出隻rb rttf

有
冇手足知咩事
入唔到個fd share play

咁不了

想問下幾時就會冇左啲icon objectives

趁低價入定啲ben爺

個零月後

佢有寫，38日

開隻靴尼拉比你

入定d 法甲/法國肥料好過應該30萬up

mid garrincha 個價冇乜跌 仲諗住賣小花換佢

一雞三味

隨時只要用1張仲要or

德甲全部first owner?

咁多first own GER 1 UCL人?!

高RATING SBC唔會好Harsh要求啦
求其要1張法甲/法國的話, 用84, 83攝位都仲得

啱啱玩 西甲有咩人抵用

請問將啲ST改做CM係有咩用？純夾cam？定係真係可以拎黎踢？
如果我St Lucas Moura改做CM咁入場既話應該踢Cm定踢返ST，咁樣咪要本身個CM改做ST?
啲Chemistry 係咪正係計入場個陣？入場之後換隻龍打前鋒係咪都唔會影響啲Chemistry

morales, guedes, vidal, thomas partey
gaya/firpo, militao, hermoso/bartra

皇馬右閘o字頭 Diego Carlos 干sir

唔爆chem會唔會好難打

之前抽唔到好野 得堆ucl

入場換番 前面三隻打
博上半場 二比零 人地走場

同問 想知

夾chem
hybrid 其他league

屌，打到21LV有
畜龍小隊攞

chem
轉陣照計入場個chem

後備換入5chem

我換左獅鳥個logo

徵召係玩乜？

姐係我入到將CM Lucas放返ST位就可以繼續踢？另外請問後備換入5chem係咩意思？

就係覺得ozil 基本無問題，係衰71氣
所以先想試用李三腳打倒掛

FIFA 20可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得
你隻cm lucas入到game轉返位打st就得 能力唔會變

請問呢個任務點做？

L1+O

屌個側翼炮花點做
我xx 三角三角 l1+三角都做齊哂喇

都話做任睇英文

英文無教點出

Pogba有無食評

Lofted Cross啊
L1+ Cross啊

玩433先有用

想問下icon換果隻rio會唔會好用過隻scream pk

睇中大睇撚到好抑壓，真係唔想打機。

睇到好撚灰 校長粒水狗

試左都係唔得既...

又變返段狗屌你老母
利申中大

唉...好撚慘烈

試左唔得...
你係alternate?

有冇巴打換左rio
暴大加油

WINNING 制 O 斬波

係咪應該賣定if ben爺

其實以夢我所知 中大佢地準備好曬所有野 充足準備但始終打左兩日真係好攰 畜有輪間手足無中大個位太易攻 山區封曬所有出入口其他手足去唔到幫手變左困獸鬥

我入左3球都唔得既...L1+o (alternate)

邊度有黑警就邊度亂 屌

應該換邊隻icon好

上年都用過 基士文 得隻左腳
今年啲價又係硬到仆街

DROGBA

德甲中場求選擇 想拍住迪join
無視啲chem

其實我唔明守嚟做乜，一個山頭，幾個出口封住就無得玩。

D8先到D功課隊,係咪痴撚線架
包皮,尼馬,美斯,迪莊,簡迪,MID杜SIR,成條後防又係西甲
邊個話依D功課隊,WL打到E2-1 唔會跌落黎D8解任SM人?

我買左都唔係好識用佢...打緊CAM位
射波係勁，但成日覺得佢好似周身刀冇張利咁

有時D野唔係完全講哂實際作用既...
大學校園係純潔既，對學生黎講係佢地屋企一樣，你屋企無故比人強攻你都會出盡奶力守...家陣仲要係比黑警上門老強你家園
明知勝算低都會照做

正常人都唔會無啦啦比賊入屋打劫都唔反抗

不過依班賊齊哂裝備,自己就乜野裝備都唔齊
有傷就在所難免,但都係要頂住

一定要係中場助攻

咩無張利
係一把都無
跑又唔夠快
射波一一般般 仲要三腳
扭波又唔順
除左88氣好似已經無可取之處
好彩我踢4222佢打cam位無乜用
用緊90基沙文7chem is

寧死不屈
一方有難 八方支援

守既唔係防線，係信念，係家園，當中大失守，代表象徵年輕人亦都會大挫鋭氣

踩到咁盡
佢就算88分但打CAM位都好快黃氣，仲快斷氣過我隻REUS
我FD都話佢打雙前鋒好過CAM

Reus 打cam會唔夠氣

完全無支援可以入到去
山上火車站二橋都係狗

雖然佢同我一齊上第一次E2
但真係忍唔住
本身都好忍唔住啲三腳人 同跛無分別
我有錢就買dembele換走佢

我明，但要有取捨，中大個位置俾狗封出口就完，一直講be water，拉咗想玩都唔得，何苦？

仲有一次過呻埋，嗰d日程表做乜鳩？講晒俾狗知你去邊度活動係想害鳩自己？

我都想賣左佢，但呢排又跌緊價

普金就難升得返架啦
重心咁用黎踢都ok既
但係我尼馬美欺st

屌想問吓個高吊穿越係L1 + 咩

踢 41212

vardy, lucas, griezmann

應該lucas/griez踢CAM好 上面見ching話griez太慢?

更完中哂鉛 有冇人一樣

屌,我打撚緊WL定係打撚緊DR呀
場場都係WL既人咁撚樣

打算出if美斯cf位既話就換走佢

我都係黑卡果隻
中前場主要係德甲，家陣想轉RTTF Coman打左翼算

而家係黑警挑機 明明無黑警既地方一直好和平

我用cam
係咪一定要邊路出波

補咩位好son?kante?定van dijk 好？

Qs囉咁頂唔順

買左dembele就攞去祭

有無人有icon swap啲卡既價？
有啲prime上futbin睇唔到價錢
唔知咩組合最貴

Dembele而家35k姐

rfft個隻喎

prime都未出 點會有價

其實佢打唔到4222嘅am
呢個位求其普金 丹比利 anderson 都勁過佢

Ching都係疤
我都儲緊800k
其實咩價入好

Zanetti 係咪end game右閘
應該貴過butraxxxxxx?

唉我都覺
但係dembele普金仲7chem好似唔掂

我隻基打4231（2） cam位還好

有排等啦

Vardy potm廢到 之前啲打手求說明書

4231cam位冇問題
4222 lam/ram就唔啱佢打
lam ram一定要畀快翼打

原來咁多人對基士文不滿

7 chem丹都應該勁過基斯文

其實佢打中路幾勁 係衰3星腳

你諗住咩價位入

Bissaka做咩無啦啦升 wl 3k入 而家6.2k都有人買

用堆垃圾用到想喊

Me too當練技術

後備有冇放銅卡

我都係呀屌

真咩咁尼馬定佢打st好

應該都hold係呢個位架啦

屌那星 仲打機

尼 vs 丹？咁尼馬打ST好啲

咁就要幫佢搵定sub
唯有佢係氣個陣屁馬打cam
換入華dee

無曬mood.. 諗緊點幫d學生

今集mbappe好唔好用？
而加有800k 儲多200k買佢定icon前鋒好

仲有心情討論遊戲 唔係呀ma

睇你個陣需要咩姐

而家要坐係屋企先覆到咩
出左去又話你知咩

有傻佬可能禁錯立即買左我隻垃圾

已經無打 都係mon下post

因為17張zanetti貴過19張butraxxxx
咁緊係換zanetti

我信你一邊對抗緊green object 一邊問買邊隻人好
心照la 睇場合好嗎

笑死人
等車掂車食飯出去使唔使24小時mon實呀

仲得閒上網 心照啦

真 仲得閒打字

ucl金章安一隻都冇？

推

Cls 中大現場

救中大啊

一路傳緊陣間又一城
仲有荃灣都對峙緊
點都要開花救人

無聊整嘅
有錢人解任務用

仲若無其事諗緊砌卡嘅係咪冷血

利申送完物質返緊屋企

sor冇不推文

最癡線係自稱暴大
出面d同學打緊仗
仲問緊幾錢入好

swap icon 唔係untrade 既咩

譯錯 係lofted cross L1+傳中

442 嗰2個cm用咩好 主打西甲

點換

De jong鐵膽

得罪少少講句
Game post 討論game 野好正常
要講中大既大家會識去即討/cctai

我諗大家都有自由選擇做港豬定前線
Respect

啱啱收工 即刻去買物資 同餐卷
去到派的手足 的人見到我返工look又冇豬嘴
話：「手足 收到 我哋頂到 你快的走」
一聽到冇野 之後上車一陣 的眼淚就出 真係好耐冇喊 覺得自己欠左佢哋

講得岩巴打 唔好再係到自己人鬧自己人 唔知為乜

頭先中咗tg
呢家喉嚨好唔舒服

屌你老味真係要無限期三罷 搞撚到我機都冇心情打 覺得自己好廢

想問點改名！我要改做freehkfuxkchina！見大陸狗就sm佢本母

我聽日會去
已罷工

屋企兩個藍係度係咁屌

平行時空post

屌你老母呢d時候仲打fifa
唔洗望啦係指緊你呀

換尼斯達算

成隻VVD咁
係慢左少少
但企位好準

斷絕關係啦

慳返啖氣，未來冇佢哋份。

中大又嚟過cls

邊度？

班狗又返嚟，今次有埋速龍
已射tg

cls
到底係咁攻為咩